以後改叫親政府恐怖組織

好嗎？

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

好

香港黑警謀殺市民，黑警全體都要負責